1Q題 宜家有五個橙，但係阿康、賜賜、阿鬼、肥仔、大佬文同奶奶都想食 ，把刀就只可用一次

，問點樣先可以每人都平均分配相同份量既橙？
唔可以答 榨汁機

李斯 輕鬆多謝大家

大佬文同奶奶係一個人？

用把刀是但殺左一個，咪得返五個人
此post已完

將五個排成一行，一刀砌1/6出來 ，分成6等份

一刀斬死樓主佢地就會多個橙食

手搣橙
再計下有幾多塊橙肉先